請保持清醒 抵抗三五毛 目標係撤惡法

我哋嘅目標係
撤回惡法 釋放義士

首先好文選讀 多謝兩位巴打

【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

[警告] 連登正被大量網軍攻略 請保持清醒 小心以下言論

一日未正式撤回
一日都唔可以鬆懈

未證實消息
麻煩大家fact check咗先 或者表明需要求證

流料
麻煩大家幫手澄清 之後由佢沉

消息人士鳩噏 估估下 花邊新聞 政棍發言卸膊抽水
麻煩大家無視 由佢沉

真正有意思嘅討論
麻煩大家推Post

我都做緊 希望推動真正資訊流通同埋有效討論

我講多次 我哋要嘅係
撤回逃犯條例

多謝大家

係，唔好再比人轉移視線

唔好意思，借一借位

（好撚重要）提防五毛大軍洗版注意 （2）